養寵物同捉人玩禁室培慾差唔多原理

捉埋寵物做絕育手術仲變態

佢地係人類最好嘅朋友

痴線㗎

照你咁講，狗不知幾鍾意被人禁室培慾

高登會員到此一遊:
長期禁閉,"訓練"既結果

你試下由細就俾變態佬捉走, 困你十幾年, 你都會一樣

好多流浪貓狗餵熟咗，佢哋就自動跟你尾返歸

拐子佬都識俾糖細路食

都好過訓街流浪冇野食啦

如果冇得出外既寵物又真係幾慘既
但你用禁室培慾又好似唔太match喎

有冇諗過自然淘汰先係最正常

貓狗養熟左趕佢都唔走

點解有病要睇醫生？
有冇諗過自然淘汰先係最正常？

貓狗根本唔係人

既然唔係人
咁點解又話同捉人玩禁室培慾嚟比較？
自然淘汰就唔比較？

養之前應該問下隻狗係咪自願，仲要簽埋合約先得?
唔好話隻狗唔識表達意向，就算佢明確咁提示你佢想食多幾粒零食，佢想出街玩多幾次，你又會完全順佢意?
本身飼養就係個有階級觀念既關系

因為你嘅做法只令問題越黎越惡劣

就算係解決人口過盛危機
一係物資救援
一係唔理佢地
我未聽過歐美國家硬格大規模捉窮人絕育
可見強行絕育係比自然淘汰更差
而且絕育手術代表人類主動傷害其他動物

雙重標準

屋企人唔俾你養跟住係度叫春

我用兩個準則係為左大局
而你係為左私慾傷害動物傷害社會

領養流浪動物點算

呢個就例外
我係反對助長養寵物呢個行業